[公投] 如果二分法得道德撚or落井派，係連登你會揀做邊一個？

: 道德撚
: 落井派

死都唔做偽君子

咪撚投

落井派啦更係

唔做炒車派就得

[公投] 如果二分法得泛民派or建制派，係香港你會揀做邊一個？

屌奶星道撚德進場未

通常兩邊都會炒車

佢地圍爐取暖

你現實又咪要做

唔會囉sor

我做鳩你呀樓主

睇我名就知啦

鍵盤大愛真係好撚虛偽好撚惡心